我係紅血球，條上路血管朝朝栓塞，搞到我要行下路，差d搞到主人缺氧

上路=漆咸道南

主人要通波仔